2個月了

你肯定咩都唔記得哂lu

唔係你咁話我 咁唱我 我都唔會忍到唔搵你
太傷心了

男定女?
完左咪算仲唱人

真係好賤
自己偷食 仲可以開post講話 冇仔會死 周圍溝仔
自己就可以同個女人風流快活

慘得過兩個人嗌交
俾佢d fd 唱

我5個月啦
如果唔係知道佢周圍唱我
我肯定仲未死心 以為可以一齊返

2個月姐